點解我it老細會用紅米

小弟唔識手機 之前見佢用iphone8
無啦啦轉
虛心請教各位紅米係咪順暢過iphone？

性價比高掛

平
主機iphone 副機打出打入乜機都得

醫生都食煙啦

係咪壞咗 買嚟頂住先咋

二奶機

原來係咁

好似唔係
用左2個月喇

同感 佢唔驚資料外洩既竟然

iphone死因 同意
我開始知道點解喇

大家無視呢個post，等個post沉左佢
唔好助長啲屌米打手
唔好正/負皮
亦都唔好回
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
由佢同佢啲同事自己推

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

1000蚊做到晒仲要做多過10000蚊機既野囉 點解

醫生醫死人都唔撚洗坐啦

可能係做生意要雙卡功能咪隨便買紅米用囉

Iphone咪比生常生活用

點解你唔直接問佢？

佢可能心態係試下平野有冇好野，請人都一樣。

紅米粗用幾好, 刷os又好玩

可能it 老細自己/公司有寫app, 搵部平機試apps。

又或者用黎打機/廁所爆石用/睇av打jj, 壞左都唔心痛

老細周轉唔靈

番工偷情用小米
老婆面前用iphone

合理解釋

出事就話中毒

是咁的，今日公司黎左位靚女同事，成班男同事包括我,即時好想溝佢,但無從入手 。

好彩嘅係，頭先我地一班人去食飯

食緊飯既時候,個靚女突然話醒起張八達通好似冇錢,想去最近地鐵站check下

呢個時候用iPhone X嘅同時，(以下簡稱為Johnson) 好似鬼上身咁, 即刻拎部iPhone X出來話要幫佢搵地鐵站。

我不動聲色,拎部小米6出來,捉住靚女隻手,手持住佢張八達通喺我部小米6機背一 do, 內置NFC既小米6已經將八達通餘額show出來

個靚女驚訝到不得了,Johnson仲on99口啞啞咁拎住部iPhone X睇到眼到突埋

個靚女對我部機好驚奇,好想玩,我就比佢玩,佢拎上手想解鎖時,見到部小米前置cam影住佢個樣

佢笑笑口話我古惑想影佢個樣喎 ，我笑而不語,示範一次小米嘅面容辨識解鎖功能

靚女見到即時話要試下部機可唔可以同時認兩個樣喎

我地就面貼面咁比部機個cam認我地個樣；Johnson拎住部iPhone X睇到咬牙切齒

跟住個靚女話呢個星期日想搵人陪佢去行街,想知到時凍唔凍喎

Johnson覺得係時間比佢威番次,即時用部Iphonex鳩掃想從一堆icon中搵番個天氣app

唔洗講都知, 善用Android Widget功能既我,一早已經set好天氣widget在小米6桌面,所有資料一目了然

點知呢個時候佢竟然問Johnson星期日得唔得閒陪佢去街

我睇到眼定定，我望望Johnson部iPhone X, 再望下我拎住嘅小米6，終於悟出一個人生大道理

原來買iPhoneX嘅，並唔係追求性能有幾勁，而係因為部iPhone可以反映佢嘅身份、地位同品味。

換言之，買小米得到嘅係性能；買iPhone得到嘅係靚女。

可能小米上市, 搵借口, 宣傳一下

it老細唔可以on柒鳩咩？